大家同人講幾錢一個月個陣 個數包唔包埋mpf？

大家會講未扣個數定扣左個數
例如本身出20k mpf冇左1k 得翻19k 你會同人講我一個月19k定20k?
真心想知

lm

唔會
脷申：唔駛供

why not?
咁係出我嫁嘛
只不過條友高超到係到我手之前 比人老笠左

會講多一倍

比政府老粒

相差好多嫁?

會講埋退休時預計有幾多

連登仔先會
正常人都唔講
講都報細數la

講埋公司幫供果5%

本身月入 250k ，住貝沙灣

報細數會比人懷疑自己洗黑錢

MPF d錢都係屬於你自己 你話計唔計?

不過未到65歲拎已經比人輸哂 我都唔知計唔計好